建議以後入機場既手足唔撚好上連登

成班冷氣軍師指指點點，嗌散水，話呢樣嗰樣唔好做，唔好浪費你寶貴既data，要收消息睇立場就夠。